# GD-SDE22

# 2D and 3D Game - Endless Runner
- Nachdem öffnen des Ordners "3D-2D-Endless-Runner" findet man sowohl das 3D als auch das 2D Game
- Wie schaltet man zwischen 3D und 2D um
    1. Grundsicht aufs Game ist 3D
    2. Um auf 2D umzuschalten drückt man auf der Tastatur einfach 2, diese schaltet automatisch während des Spiels auf 2D um